"Getuige: Dat was het.
'De lijkschouwer: hoe was het dan dat hij het uitte voordat hij het zag?
jij, en voordat hij wist dat je terug was uit Bristol?
"Getuige (met aanzienlijke verwarring): ik weet het niet.
"Juryman: Heb je niets gezien dat je vermoedens wekte?
toen je terugkeerde toen je de kreet hoorde en je vader vond dodelijk gewond?
"Getuige: niets definitiefs.
"De lijkschouwer: wat bedoel je?
"Getuige: ik was zo gestoord en opgewonden toen ik naar binnen snelde open, dat ik niets anders kon bedenken dan mijn vader.
Nog Ik heb een vage indruk dat terwijl ik rende, er iets lag op de grond links van mij.
